有心事嘅入黎擺低 冇心事嘅入黎吹水(312)

唔小心三百一十二咗
繼續有心事入嚟擺低 無心事入嚟吹水
絕非小圈子 有心事就算見到吹緊水都唔使怕羞

有時候有啲巴絲比既意見會比較直擊 大家唔好嚇親
有時有啲巴絲講野好低b 因為都係無聊野傾到冇野傾先講低b嘢
所以好歡迎新話題

有時候有啲巴絲會po啲好黑既嘢
又有時候會無啦啦變左成人台
如果你handle唔到可以唔理佢地
handle唔到都無辦法啦

希望多啲人討論歌詞
同埋遷就唔識英文同日文嘅巴絲 唔該

如果見到有啲reply覺得唔係太舒服 請體諒呢個po大多都係有心事有情緒既人
同埋大家都注意返 對啲有心事有情緒既巴絲 唔好講啲刺激性攻擊性既野

請1001 嘅巴絲開post

留名

亦有人講過 佢鐘意得你第一次
你就有辦法令佢鐘意你第二次
全都是廢話
我d朋友失戀既時候 我同朋友點傾點傾
點安慰佢 叫佢點樣去做
女咋嘛 驚死冇第二個咩
到自己失戀就知道講就可以大大聲

🚬🚬🚬牛b

u wake up finally?

依一刻 諗唔到咁多
男人老狗 我都唔想咁肉酸
依一刻我唔想再拍拖
但可能之後我點諗 冇人會知
淨係依一刻控制唔到自己情緒
我知過多排可能冇乜野
但依家真係一d都唔好受

拎3only 英文u

今年2018

有 黎緊HD

無，依宜無女朋友

不可愛

如何

現在誠邀食屎嫂

巧mean

依個星期日日飲酒
但唔係求醉
係覺得飲左可以諗到好多野
但都係冇結果

醉左就諗唔到 但我通常都係飲少少
唔比自己飲咁多

好啦 已經準備好搏殺

大家好

岩岩訓晏教 好開心

其實聽完你地講都舒服左嫁啦
灰就點都灰一排既 我都知過一排係會冇事
但依段時間比較難捱姐

可愛就是可愛

呢排有d想買降噪耳機

可愛是最好的

香港太撚噪，好撚憎

我用蘋果耳機就夠

大加號

我都係絲打

拿，以我係度咁耐既經驗，邊個講既刀唔好信

55

咁我信自己

青瓜係巴？

靜靜

玩肛交仲係咪男？

炒粉係巴其實

係絲打喇

我都知

xxxbf 係c

7.15我都知

[member今日先知 你係女 [/member]

Hehe

佢之前認左係絲

呢個太明顯

絲 個邊係咪要有我份

一定係巴

仲有廢紙都係巴

而家知都唔遲

講野似

其實你地有幾多人記得我

dse 19---->26

你最後點

靜靜去台灣，我想要台灣妹做手信

你又知

好掛住佢

入咗深圳人民醫師bu cie

牛歡笑

你肯定？

Cie好似asso黎

我基 我女少

傻傻分不清楚

呢月忙到仆街 今日終於catch up到你地

我淨係中意鍋貼

禾刀希望唔洗做

汁液

向做兵說不

有人問retake嘢搵你唔到

點解女神講就信呢
女神有d人都未見過

F F是最好的

咁我真係有個妹

女神是什麽 女媧娘娘嗎？

其實個重點係我唔知佢想點
依家又對我好熱情
到底想點

你俾你tg我？

邊度有
想食日式蛋包飯

我想食 係邊架

做fwb

T L是 toxic L ？

右follow jher ching?

灣仔個間好食

RICH

我add你先

咁其我寧願佢唔好搵我好了
朋友係ok既 不過唔係依家

佢唔是player(自稱)

我未到65kg是唔會出現

今晚食乜好

rich 可能解豐富

有人話你係絲，你有咩回應

自助餐

登登登

ant man

大家信唔信先

let's do it

小妹>////<

窮撚食唔起

食金拱門梗係rich la

啱喇 做個明智連登仔

吹牙

十八件雞

我住鄉下地方 灣仔唔啱我

開心啦有人當你係絲，我話我係c就矛人信

幾錢？因為我淨係食17蚊餐

禾仲未食

勁

撩絲打打茄輪

今日食左

灣仔是没有有趣的東西

有諗過 但做唔到

問你18件g ar

你叫返丸太妹咪有

沒有你的意思嗎

無以前咁好睇

真係我阿妹果個其實

43$

17$是什麽？

咁所以我咪問18件g幾錢

灣仔真係冇咩玩

互相仲愛對方，但價值觀唔同，性格唔同，目標唔同，習慣唔同，好多好多事已經遷就對方，為對方改變，但半年了，仲係成日嘈，好攰

TL我follow左你

每間有可能有分别

55嗎？

個post有你地ar ma

阿妹圖呢

屌你 理下我得唔得

真係要？

邊有咁易溝到啊

快啦多嗲

呢度究竟有無真毒

求各位敎溝女

Dm

有你

搵窮j嫂

真係對住女女就聲都唔敢出啦

咁出咩?

法國去到邊都俾人話mean

有冇諗過我呢啲毒撚感受

火！

？

咩感受

你呢啲係毒撚咩

禾地兩兄妹合照

咁熱仲火 降溫呀

學人唔係大曬㗎

拾屍？

真養?

自從我同過佢表白之後請我食檸檬，佢就係咁mean我
已習慣當兵

阿妹個樣成個八婆仔咁

不懂

粉

瓜b

No la
不過好想養

好耐無見

我咁都唔係

你約親人都係食既

唔敢出

唉，唔洗了
女溝唔到，仔都唔彩溝

一齊食啦屌

跟住食食下蛋包飯行過隔離枱抄牌

出去食飯 要開多張枱俾佢地

有誰

agger

我都覺 你搵到工未啊

點會，女神你到時等睇表演
人地食個早餐都拎到no.

好

法國你好小氣！

邊有咁過份

薯片你睇左子華未？

痾蛋包飯

梓亮係咪一齊食呀

今日見左份啦 佢叫我返屋企等電話
但其實唔想返呢份

完啦 睇18

Okok，我係無禮貌d既

都唞咗半年 求其返下賺個錢先啦

Me今日睇

屌 上次係大快活有人抄我牌
諗住真心點知原來係假 個女仔只不過係輸左 做懲罰

收好夜呀

買唔買杯？

今日先法國

咁返晏麻

咩杯

再搵

食咩好呢 呢個鐘數

其實大家有冇意思一齊食個飯咁樣

dinner menu都就出

佢地成日食 有㗎喇

呢排想入廚撚下日本菜出黎

姐係小圈子我啦 又冇我份

咪就係 都唔知食咩好

我邊有手出

你嗰陣都無上水 btw都冇我

想收早多啲

佢隻杯喎

搵到好攰

RV好黎香港 一齊睇啦

Join啦屌

咁就要返早d wor

有無返上隻碟最緊要

各位唔洗番工？

最近搬屋呀嘛 忙到仆街

有錢實睇

我廢老

要

屌 我想買周邊 不過買左咪好撚毒

平時自己一個幾時候你地會做咩

減肥

買都買韓站嗰啲 摸買官方

最近係法國文化協會到學法文 而加睇法國配音足球小將

長期一個人 咩都做

肯定係搵人黎mean

SM正垃圾 Irene啲韓站週邊吊打佢地

我俾我啲力你 反正我未肯搵

除非團飯啦 咁官方都值得買嘅 但我唔係

我唯四架 yeri我屌你老母

我毒撚邊會搵人

買周邊做真毒啦

有yeri嘅周邊我都唔想買

真係屌那星 無啦啦同我講佢星期一去書展
問我有冇書買
明明上年我同佢一齊去
想點樣呀

想講佢好撚肥

hea

好撚7

We will be with you
Don’t cry

出左corn dog

一齊叫春啦 唔叫咁野好做

思想正面

好哲學 估唔到係你講出口

萬般過去亦無味但有領會留下

食D甜品 補充下

我都鐘意

以為你依家咁幸福唔駛再上黎

然後痛多次

真係架？咁我應該死得

我唔食雪糕

好鐘意食

唔係阿，係我呢排訓得太少，呢2日keep住唔舒服頭暈就少上水咋
尋日差d暈係條街

我阿媽真係女人

來了馬馬來了

你唔係去羅馬咩？

緣分到了 自然會有

hug~

我反而覺得未放低唔好害人

對下一個唔公平

一日未放低都真係唔知點搵

如果真係有新戀情 但又未放低舊既
到頭來都係分手收場 甚至傷到其他人
唔可以利用人地去滿足自己
咁樣太自私

咁究竟係因為你無左個人伴想搵個人係身邊，定係真心鐘意人地？我怕自己分唔到，所以我想要時間沉澱

都係要放低左先搵到
一日未放低一日都冇衝動去搵

點樣可以控制情緒，唔發咁大脾氣？

琴晚同女友嘈交，我嬲得濟發好大脾氣嚇親佢
佢話我成日都咁發脾氣令佢好攰，依家要分開冷靜下

我知呢點我唔改 就算同佢和好返都會案件重現

眼訓

訓既時間都無

佛系 .....我都想

啊.....

約咗囡囡？

7.15?

多喝水

不懂 我本身冇皮4

性格既野唔係一時三刻就改到，只可以講多d顧及別人感受同後果

其實著咗嘅時候好難睇， 真係好難睇

我係日本喎

cyin cow cda confirm

有無响度？人生決擇🚬

cyin 約女了

有 現在下午10:26

人生 你德語學成點

岩岩test完 幾好

你條女返黎未

7月尾先返

行緊路太無聊

你自己一個？

同朋友

同朋友都上連登

我約左佢地

俾你揀nursing定引擎，一個hd 一個degree

有咩誘因 自己nursing 係咪真係頂到
Engine你又掂唔掂

去咗跑運動場 要瘦了

你好

可愛

還好 有風！

掛住你地

減肥嗎

我都掛住你

我乜都得，兩樣無乜所謂

我個個女朋友都話我得意

有信心chur撚死自己就nursing 上返去啦

很新

有無掛住我

你呢期俾咗幾多錢Mcdonald

對啦肉騰騰不好看

為毛要跑步

又串我

我其實有諗過engine讀完撈唔掂食回頭草

男護

咪再報nursing hd lor

我係絲

不然呢

你係連登仔吹捧嘅微胖

18度的冷氣可愛嗎？

咁當你地好嬲會點做?

鑽 窿

一入夜就好悶

又要訓唔著 就算訓得著 第二朝都係好悶

聽歌

不了 越聽越難受

我覺得可以暫時逃離現實

睇你聽咩嫁姐

睇完全民造星

聽王菲

唔好啦 真係越聽越頹

聽到免疫為止

咁樣好辛苦姐

喜歡

Take care la bro

保重

感覺健康

跑左幾耐？

感覺頭痛

個幾鐘 跑下行下咁

有無miss me

lm

Love you
Stay strong

唔睇電視

愛唔愛我

晚上大家好

食乜好

喜歡但不愛

咁就要造愛

新人留名 唔知有無人呢

冇

肚餓

不啦

咁惡嘅

唔惡的

有咩做好

睇蠟筆小新

有邊集好睇

因為冇人理

我理

睇完子華了

日本開心嗎 食唔少正野喎
食家

不知道

nite可愛

識play

123集

還好 但成日諗住個ex

321集

唔知唔關感情事既野可唔可以係到講..
一個星期前，我眼突然有黑影，
開頭以為自己攰得濟所以有，後來黑影持續左一星期，
發現唔對路，今日睇醫生，醫生寫左轉介信，
去醫院睇專科，佢又要排期，排到2020年，
無錯，無2020年。
好驚突然眼盲，因為完全無預兆，唔痛。
上網搵好多資訊，都話係視網膜脫落，要做手術。
其實我好驚好驚，除左男朋友外，連屋企人都唔敢講。
咁大個女第一次有啲咁既事，喊左好多晚，
見到男朋友好唔開心，個心好痛，
自己又唔爭氣要佢照顧..
聽日佢話要同我睇私家專科，好驚有咩事。
而家個心好亂，有舊大石壓住壓住，
日日訓醒都無左動力起身

轉名就不如試下move on

返到香港就轉返

1234567集

18度太熱

無 酒店最凍18度

絲打 你緊係揀engine la
見你係絲 先覆你

我好掛住佢

邊個？

佛系牙美依家睇得好透
威 叠馬

Jm9

18度的冷氣只是on9無聊轉下 7.15先係正名

表白失敗
以為自己放低左
但原來仲好掛住佢

你要珍惜我

好撚悶
成個娛樂台比我貼曬圖

見你有個post貼十幾張wendy 仲狂過我

又係我

今日入黎講感情haha

關連登admin咩事

點毒admin喜歡momoland

上面已經答左
但我唔介意再答 Momoland

都喜歡
但比momoland洗腦
更喜歡momoland了

Gugudan啲歌都係差少少

都係個句
追女團就唔會想死(認真)

不了

我留唔到院呀
俾屋企人知唔掂
我都幾可悲

我追左 人生有返學習動力
一睇到佢地個人就減到壓

momoland定gugudan先?

RV BP都ok
twice不了 不過都會聽下佢地啲歌
但新個首真係

我屌你老味

做咩撚野呀

雖然好撚正

難到仆街 自己都未搞得掂 教唔到你

應該要一段時間

血清素係?

ableton live 10
我like Kpop 加 EDM

有咩用我肥毒
娛樂台比人負皮500

多謝大佬

2 隻貓僵持住

其實我只係想同你傾多陣計

近排對個fd搭fd識嘅男仔有好感，上次見完佢之後就囉囉攣，好後悔無把握多啲機會同佢傾計。今日終於ig dm左佢，R左幾句水吹。但我睇返佢ex啲款係斯斯文文乖乖女，好驚佢接受唔到我

我買咗野食

我幾時可以返上去

食咩

去邊

嘩，冷靜啲先，你咁激動睇嚟你嗰次嘅經驗真係好差喎，不過我會認真一步一步嚟，玩感情嘅女人係臭雞

叮叮

返屋企

做乜唔食雞脾

你放完大假未

晚飯沒食

工都返咗一個禮拜啦

佢地仲僵持緊

雖然我唔知你件事詳細係點，不過我大概都明白嗰種感覺，被玩弄嘅感覺的確唔好受。

而家寄望嘅係希望佢可以再傾熟啲，如果傾落做到朋友嘅話都好呀

咁就2個鐘

但對住仔我真係唔知點傾好，好淆好怯，每次諗打咩都諗左好耐 好驚佢覺得我無聊r水吹，一旦佢覺得無興趣嘅話我幾努力都無用

成日得罪人

禁實d 禁足10分分鐘先好停呀

最近覺得上莊好冇意義 好困身 冇得自己做鐘意既野 同班莊員又唔係好熟 姐係唔會覺得佢地可以係keep 到耐既朋友 但又有排上 真係唔知點算 搞到個人好開心 我知我on9左去上莊 但依家可以點

你發好大脾氣嗰時會講乜? ... 真係控制唔到自己 就藉故走開吧 ...停一停 諗下....點解，點解係乜都好

......

今日好攰 冇沖涼冇食飯冇上膠登 就瞓著咗

飄呀飄

我現在先食晚飯

quit

食乜，屋企煮?

仲煮 叮叮呀

加隻蛋加條腸 先夠飽

雙拼飯加意粉再加湯

其實唔係好睇得明 同事既話... 做唔做到朋友，睇你自己個人， 我都想返工係有意義 又自己鐘意 仲搵到錢㖭

我屋企個煤氣爐，唔知有幾耐冇開過

開下唔好煮lor

...... ...... 開唔著

轉下心態
得返責任感做莊務會無哂趣味

咁早

約邊個

最後都飲到醉晒番去

原本一個人 之後出左去搵朋友
我決定左 頹埋依一次
之後我要瀟灑一點

好 j下po先

禾唔去架 要減到肥先出街見人

自重

成個禮拜只係見到女神半日 真係好掛住佢

其實好撚頹

Y？

各位早

早晨

早晨餃子

早

我想分手
原因係佢嫌我唔夠瘦，當然講出黎個方式冇咁難聽，仲要冇乜上進心，翻份普通工作，日日無所事事，永遠係我追住佢黎走，我等佢收工，我搵佢，我諗岀街，我未試過拍拖拍到我要瘦，我要人黎寵我唔係要黎比動力我減肥

選個對的人吧

其實ou nursing冇你諗到咁差 行內名氣幾好 而家又有sssdp
hku校名係威 但係我覺得hku nursing唔值你搏多一年入 廢到行內人都睇唔起 出到黎做野有排追

真既？

失戀教人成長

hi lemon

想話 我今晚想唔番去食飯
但老母買左蟹
我又唔想浪費佢心機
我又講唔出口話我想lunch 食
我唔知點好

見過幾個hku學生出ward話自己比D老屎忽針對 成日屌鳩佢地廢
但係又唔知自己係衰串柒柒 以為自己名校生好威 點知一落手做就搞到一鑊粥
可能佢地讀D野有D離地

蟹 我無呢個問題，因為我最憎拆殼。咪叫佢放入雪櫃留啲俾你涷食

實際有邊個唔屌 ha rn hd出ward 都畀班老屎忽屌到痴線

我讀個科下年會有study trip去日本，
男朋友唔畀我去，但我想去
而家佢嬲緊我 last seen我

明明讀中學個陣，佢暪住我同全班去台灣遊學團
仲要佢呀媽講起我先知，
唔明點解佢自己去又得，我又唔得

懶鬼

困住你 都有病 唔好話佢有冇做過
呢啲目光短淺既 不要也罷

大閘蟹呢啲真係咪鬼預我

行內人？

有時會好想食
Btw 我講左了
但夜晚未有人覆我
點解啲人都唔覆機 係咪我太得閒

可以睇tmh 單新聞，不過香港大部分啲死老鬼十個有兩個先對後輩好

係，summer break 唔通會忙？

Study trip咁短都唔俾 咩料

不過我見唔少讀nursing既人實習完都有多謝個mentor話好nice

唔討論,一心引擎

Arm much better

看來你心中的痛苦，已令你覺得生無可戀．．．人生之中往往有很多重要的決定，而自殺肯定是人一生中最矛盾、最痛苦，也是最重大的決定。我相信，自殺不是你想選擇的，更不是你唯一的選擇，只不過你所面對的困境和痛苦好像超越了你所能應付的，是嗎？

無論你將會如何打算你的前路，我也希望你不要將困擾藏在心裡，好像氣球裡積存的壓力一樣。你不如停一停，。那裡有一些與自殺有關的人與事，你可以隨心看看 （ ） 。 你更可以進入網站內的『真心話室』（星期一至日，下午８時至凌晨１時）即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

想知道可以用咩心態去睇莊務🙏🏻

個態要變

胡晏 鐵人

good afternoon lajabor

失禁呢？

難堪

yoyo

黎緊係咪要搞ocamp?
首先 你問自己最初上莊想得到咩感覺想要咩先？
因為點做好睇你個人想點 無單一做法

都話左無單一做法
依家先quit太無責任感 懦夫唔成熟 大學生唔等於自己想做咩都啱

call me?

太年輕 B B

買咗隻新錶 好抵好靚

無$ 加太hot

悲劇見

影相反哂光，實物靚好多

唔爭氣笑咗

問你可不可愛？

佢無避你

幾c m？

我鍾意G Shock ...啲妹妹都話好襯我

不避嫌

佢唔係無視你咩

米8引死兵

.... 話我short short地

豈有此佢，唔好理佢

有陰謀

我都帶G ShocK

將軍今次敗走

石包？

靚靚又襟撞唔怕花

小學都已經咁有錢

baby g都幾靚

有人想和我行書展嘛

突然諗起 同鐘意既人一齊 其他人根本唔會上鏡 .... 一段時間

我想買俾本書人簽名咋

因為襟撞 我帶金屬錶隻錶 好快死 最慘嗰隻畀飛機碌過咗

我都唔明 自己突然諗起啫

飛機

做機場

嗰陣熱得滯 鬆咗個扣唔記得 記得嘅時候已經GG咗

曾經

所謂唔記得老竇姓乜

有紀念價值

可能仲要排隊

金金

巴絲打

各大服裝連鎖店有售

唔....好攞去賣

似巴C打/似C巴打比較可愛？

自己買無意思 一定要 愛人 親手幫你帶先顯得有價值

讓痛苦輪迴千次 彰顯那快樂有盡時

好似好耐不見

又發作， 似某某s，不過目的係只在這自娛既....55